如果禮頓收左皮

以後。。。好大機會變曬中資做政府基建。

禮頓都搞到咁 同中資有撚分別?

Leighton一早賣左比中資🤡